［曲線］過咗今日，我唔敢再玩大富翁啦...

有一日，細佬我同兩位巴打一齊玩大富翁，玩玩下有個幾靚女嘅Madam上咗黎...